[提議]行兩轉

其實今次行咁短，有冇人諗過撘返去尖咀行多轉

我三點到行到五點半都係 YMCA 咋，點行兩轉